買iphone 7 定7 plus 好

7 plus 有雙鏡頭
7 無，但平1000

豐澤同apple store 買有無咩分別

最少都買8啊 起碼A11先

7 Plus

有3GB RAM